旺角焊緊鐵欄

太子道西，砵蘭街果頭

唔好直望 好傷眼

成排起，做路障一流